{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007632",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 선흘1212펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペンションにはペットと一緒に入室できるところもありますが、ペットと一緒に入室を拒否されることもありますし、その場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を正確に遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際には施設物を毀損したり紛失したりしないよう注意しなければならず、これにより発生した損害に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。 また、客室内では喫煙が禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ可能です。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することもあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 もしペンションの期間が未確定によって料金及び料金表が誤って反映された場合、予約は自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 ペンションではスパ、ジェットプール、個別バーベキュー、一軒家ペンション、メゾネットタイプの一軒家客室、IPTV、WiFi、屋外テラス、客室禁煙、プールビラ、プール、屋外プール、常備薬、駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数が予約に追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペンションにはペットと一緒に入室できるところもありますが、ペットと一緒に入室を拒否されることもありますし、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を正確に遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室および周辺施設の利用について注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には施設物を毀損したり紛失したりしないよう注意しなければならず、これにより発生した損害に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理は可能ですか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への迷惑行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することもあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約の期間が未確定によって料金が誤って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "もしペンションの期間が未確定によって料金及び料金表が誤って反映された場合、予約は自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設や設備が利用できますか？",
            "answer": "ペンションではスパ、ジェットプール、個別バーベキュー、一軒家ペンション、メゾネットタイプの一軒家客室、IPTV、WiFi、屋外テラス、客室禁煙、プールビラ、プール、屋外プール、常備薬、駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 529,
        "QA": 706
    }
}